大家係時候長持sqqq

sqqq救世界

而家先高追？

其實SQQQ感覺上都唔夠槓桿, 跌50%都係升1.5倍

本身14已經想入 後悔了
但都趕到班車
納DEE 大機會落到11600左右

而家環境有PROFIT好好架喇

買美股跌慘過做雞
買港股跌就差唔多

15走左

港股垃圾黎

SQQQ TO THE MOOOOON

入番 沖17
下個位係20
個市再係咁睇季K 起碼47

亂鳩買就啱架啦

你試下唔買支那股

見到支那我就特別心動 係支那股賺錢 去台灣洗錢

爽

已經蝕咗20%本，我係咪應該清倉請問各位暫時有冇反彈嘅希望

SIX PLAY

SQQQ救全家

垃圾先買跌
美股你唔訓成晚睇市?

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

建議你save定落電話簿🥱

有入股票，想入埋call, 19號18蚊call點睇

我唔買OPTION
正股冇問題
我一開始都以為係調整 但一見佢掂12400 就知唔係

當初我想買7500
俾老母撳住話唔好買
屌
如果入咗就發達

而家入SQQQ 唔好話發達先
係叫唔使愁
但幾個月後就話唔埋

而家買sqqq已遲

如果繼續跌，sqqq唔係會繼續升咩

唔會遲

推下先 救世POST

SH
SPXS
VIXY
UVXY
PSQ
TECS
SQQQ

SQQQ 有decay..

ALL IN

每日都升就沒

盤前大家好入喇

加大個本囉

繼續推POST 救世

SQQQ CALL

遲乜鳩 納指最少落8000

坐穩未
準備衝落去

見期指穿12400 就知買SQQQ 冇錯
已坐穩

錢邊有咁易賺，個個睇跌買sqqq就會升到你唔信輸死你

去返上年位

Sqqq好刺激，真係會長期睇住個數點郁

巴打 面對現實

琴日都走咗兩轉sqqq

我睇會見11600

買2000股先

深入價內call囉

Call SQQQ

20蚊

唔知點解SQQQ始終唔夠膽all in，唔似得正股。

老老實實，大家最盡用幾多%錢入SQQQ?

巴打 唔需要理人用幾多
睇自己能力喇
跟大市方向冇錯

今晚會彈下 高位上到1-1.5% 之後落返 同港股差唔多走勢

開盤望下

如果開盤一開始升 會搵位入

半倉sqqq半倉科技股

我都係 科技股等炒底

咁係咪升跌到無咩影響?

未必有用

如果你堆科技股係細價

可能會出現雙殺

納指升
科技股跌

升緊啦

阻力120天線 預佢會有回調
但唔多 之後繼續跌

純粹睇做唔做到小小對沖
放血放小d
始終Sqqq 同個市對抗，佢升唔係好事
自己成手貨

我覺得有貨唔緊要
你認為你買個隻係under value既
咪繼續持有 逢低加倉
但一個重點係
同大市作對係冇好結果

12蚊唔買 宜家買 傻撚左？

邊個傻？

推下post 先

十年tqqq 十年sqqq
睇遠啲目標價800蚊

又推下先

繼續推

16.3 放左

跌到仆街喎

阻力位反彈
諗清楚係咪跌完

繼續推POST救世

唔買啦，我買就會v

SQQQ救全家呀

支持 拜登時代仲有4年

唔好話廢登有冇4年任期先
我買佢2年內都會換人 俾個鬼婆話事
佢只係一個傀儡黎
條撚屌唔似侵有商業頭腦
NAS 用1年時間由6XXX升到14XXX
而家13000穿唔番上去
只會繼續下探 我唔敢話去到幾多
但250天線11500左右既位係一定到

希望

Sqqq依d垃圾都有人吹奏😂

過一排睇下係咪垃圾
驚你喊撚住入

事實係呢個希望建立係好多人既屍體上

見到呢d po就知又準備仆街了

yes 去買tqqq call
由得我

要買TQQQ

我有sqqq，希望追返d profit啦屌

俾d時間 慢熊冇乜人意識到
有料既 一早入左
我已經慢左一拍

推post救世人

唔好推啦 推親出事...

推

lm睇跌完

下星期可能有，記住到時睇情況去留啦

識玩一定係咁

sqqq撚：已入/長渣/搏市崩/唔all in

睇到呢個post 就知會升了

大家一齊入貨